# README #
##Une application web — Ventes des immobiliers##

Le projet est de concevoir une application web de gestion de ventes immobilières.

1. ** Inscription :** Un internaute peut s’inscrire au site en saisissant simplement un mail et un mot de passe. 
2. Une fois que l’utilisateur se connect il peut accéder à son espace privé qui lui permet :

* de pouvoir ajouter des informations personnelles comme son téléphone, son adresse, son nom, 
son prénom etc..
* d’ajouter/modifier/supprimer une annonce de vente de garder une liste des annonces préférées pour observer. Si le bien est vendu, il reçoit une notification. 

* de re-générer un mot de passe s’il oublie le sien.

* de sauvegarder des critères de recherche de biens. Si un vendeur poste une annonce correspondant à ces critères, une notification est envoyée à l’utilisateur. La notification n’est pas conservée si l’utilisateur n’est pas connecté.

3. Pour publier une annonce, il faut : 

- Les photos du bien immobilier (Au moins deux photos)
- Le prix du bien.
- La surface du bien
- L’emplacement du bien
- Une description du bien (optionnel). 
- Les moyens pour rejoindre le vendeur par mail, par téléphone ou par chat depuis le site si le vendeur 
est en ligne.

4. Pour les acheteurs, ils ne sont pas obligés d’avoir un compte sur le site. Il peuvent chercher les annonces par région, par la surface, par prix. 

5. **Dashboard de l’administrateur :** Visualisation de l’ensemble des utilisateurs, des annonces du site. 

6. Le site a une page “actualités” pour mettre en avant les annonces les plus récentes. Pour les utilisateurs qui ont sauvegardé ses critères de recherche de bien, dans la page “actualités”, une zone est dédiée à lui montrer les biens qui lui correspondent.